有無現職AO？有嘢想問

可否講下日常要做啲咩同請人準則係咩

唔可以

政府網站有晒 咁你都唔搵仲想做AO?

20年A0經驗，你有咩想知?

問得呢個問題既人應該連ACO都做唔到

笑撚左 跛?